我知道你地好想出一分力，但又唔想做破壞個個

我知道有一班係背後文宣/支援既你地，好想出一分力，但又唔想做破壞，更加急切希望社會明白抗爭者對事不對人。今日滿街既磚頭，我地可以幫忙砌番、清潔，前線既努力我地可以善後，而最重要既係，我地都係同一陣線下係唔同既階段做唔同既事，前線抗爭後，我地努力幫忙挽回更多市民既支持，好嗎？香港人好現實，如果有機會可以得到更多人既支持，盡做！ 我自問無上前線既能力，但如果善後既工作能夠令更多市民明白、體諒、為之感動，不如罷工既時候，一齊去建立番我城。我唔會割，唔會叫你地唔好掉磚，你地認為有需要就做啦，做你地認為對的事。事後既工作，等我地來！你地認為我地仲有咩可以幫忙善後既，歡迎提出！大家各有各做，淨係把口話擔心 無用架啦，與其擔心，不如幫手做好個形象佢。

我依家準備出去執下街上既垃圾清潔下，我希望各行各業都支持我地，清潔叔叔阿姨唔會討厭我地，我希望老中青都可以係同一陣線。我既念法可能太理想化，但只想盡做，做到除左林奠之外，所有人都以我地為榮，所有人都會睇到香港人好團結，係真正既團結。

番番去最初既初衷， 香港人，be water!

與其俾d 藍絲做「義工」攞票拉好感，不如我地自己做，順便做文宣。明唔明呀？